不知不覺間，麻友已經24碎

我都不得不認老了

24碎已經歷萬人斬

𨳒你老母閪

你最少34啦

我啱啱夠秤申請isp email

數學題
2003年當你18歲開ac 2018年＝幾多歲

我係假貨

牙叔點睇你個火車女post比人圍屌

下次唔貼

班廢毒j完屌返你轉頭 陰公

今日係我2個女神生日

邊2個

我既麻友呀

你係邊撚個

超強快駒

改埋啲咁嘅名 羞唔羞家牙

梳牙 一時改錯 我都想改做

卡勞都好老啦 結婚未

麻友友

𨳒你老母

24old g